咁以家釣魚島係日本定中國先

當年大家都死撐係中國 以家仲幫唔幫中國 定話返係日本先

我覺得始終係中國既

日本

屬於地球的，唔好爭

Cctai小朋友最中意盲反 中國嘅嘢咪反 日本嘅嘢咪支持

*尖閣諸島

尖閣列島

叫釣魚台已經知道你立場
幾時香港人先擺脫到中共有毒文化

黑瞎子島又係支那?
割咗比人就係人地㗎啦

扮咩歴史領土啫，要下面d石油炸嘛，你唔去叫俄羅斯還翻d地比你

邊個爭贏就係邊個

尖閣諸島乃大日本帝國自古以來神聖不可侵犯的一個部分

中國

尖閣島獨立就得

地理上明明係琉球群島同台灣近 要爭都係台灣爭

香港

成日乜尻自古以來
好似西藏咁
係同清皇帝以藩屬形式立約
國共兩黨根本冇資格當佢支國一部分

台灣

台灣o既

你意思係沖繩縣八重山郡尖閣諸島？

姐係日本

如果咁講 台灣都係中國

成班盲反狗 以前又話中國 以家又話係台灣 台灣咪姐係中國囉

唔係中國就得，話知佢

黃子華當年同原島大地講 釣魚島係中國既

割左畀日本兩三百年都有

屌 當年大家死撐係中國 以家因為反送中又變返日本？ 做人做到成隻狗？

釣魚島係美國爸爸的

知唔知點解呢十年八載好少提釣魚台
係因為勘探過石油蘊藏量比預計少好多
完全無利可圖

另一方面，中國海監船而家日日都駐守釣魚台附近
互相比面隻眼開隻眼閉就算

有咩問題?

我細個都係大中華膠

唔好煩
尖閣獨立，光復尖閣

尖閣諸島

你細個大中華膠唔緊要 但塊地唔會因為反送中 突然變返日本既

你對任何嘢既立場從來無改變過？咁你做人係咪又做到成隻狗咁呀？on99咁

我細個大中華膠
以為係日本人霸佔

以前的我錯了 其實是香港的 阿牛一早去宣示左主權

陳毓祥

我立場會改變 但因為以前相信係中國 到呢一刻唔會因為反送中就改變

場運動失敗 係因為有你地呢種思想 無事就中國既 有事可以變返日本 根本中共衰就衰左咁多年 做過大中華膠都係弱智

獨立 釣魚國

點解先，嗰時尖閣諸島係清政府割讓俾日本

呢個係個個都知

而家又因為有石油喺到爭，講真判佢做公海最好

中國係1949 年成立 所有條款都作廢嫁啦 而且日本又投左降

關台灣咩事

子華都咁請，連登仔有咩好反
唯有番去盲反達算啦

子華根本精到仆街 食曬兩邊水

如果有得拳頭大啲就會叫還㗎啦

我支持黃子華 黃子華話釣魚台係中國既
所以我支持釣魚台係中國既

中華人民共和國從而無管治台灣

何來是中國一部分？

除非 中國=中華民國

台灣係中國分裂出黎

台灣自古以來就係荷蘭人領土

俄羅斯咁惡，點敢問佢拎

支那一向欺善怕惡

中國軍事超越左美國

打完飛機未

係屬於大自然

釣魚台不存在
主權不在討論範圍

一個艦隊都未必打得贏

依家我認，我係逢中必反

X2

樓主我釣你老母

我釣你女友

你cos都反？

不嬲都係屬於我地中國人

on9 台灣嘅

戰豚愛國飛機杯出現了

純粹迷戀佢女友

關我地咩事

咪屈
係吳國領土

台灣既

我係中國人。

我係中國人呀hi

唔關事就死出去咪撚回覆啦問問問

中華民國嘅

中你老母 又想靠逼老屈人係中國
有本事咪武力強搶囉 無本事就好似你咁留係屋企打飛機繼續幻想喇

你呢番說話如果想轉達比中共 應該去天安門前講 你同我講無用的小朋友

又秒一件

垃圾鬼國留返比你D賤種返喇

我黃絲 但支持釣魚島係中國既 日本當年殘殺幾多自己人

唔好撚煩 係香港嘅

炸咗個島仔佢
唔駛爭

我勁唔勁

台灣
或獨立嘅琉球

邊個戰艦勁咪邊個囉
有撚咩自古以來咩

係咪講緊尖閣諸島？

9up : 98 分
戰鬥力：101
體力：99
智力：10

咁全世界都係中國 因為中國軍事最強

自己立場改變就得
人地改變立場就一定關反送中事
就算真係關反送中又如何

我可以同你講 呢個世界上所有地方主權
只要有人爭就唔會再同你討論咩歷史 邊個拳頭大就係屬於邊個
中國想要？ 無問題
出兵囉打得贏日本就係中國既

獨立

日本想要？ 無問題
出兵囉打得贏中國就係日本既

尖閣諸島係屬於日本既！

其實係台灣既，不過台仔做唔到野又想中日對抗。

係 中國一人一腳都踩死班架仔

尖閣諸島
南京事件

玻璃心引爆器

尖閣諸島自古以來都唔係支那領土

條友未食弱